香港班肥婆特別賤格

大家覺唔覺？

係八婆格

肥婆生存係到就係一種錯誤

相由心生 識親啲肥婆真係特別賤格

肥婆性格特別西
平時一定好撚懶先咁肥

肥撚都係

係香港做肥婆唔賤格好難生存

駁唔到